你班鄉講死藍屍走曬黎搞尻亂澳門

支持澳門政府派出英勇嘅特警隊出動水砲車射尻班水貨暴徒嚟嚴正執法